{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001799",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72233&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광양 원 드라이브무인텔"
    },
    "text": "GRAND OPENをしており、位置は全羅南道光陽市中東にあります。 新韓銀行の隣に位置するONEドライブ無人テルですが、いつも清潔で快適な環境を提供するために努力します。 デラックス、プレミアムなどドライブインの場合、入室前にフロントに連絡する必要があります。 無人テルの特性上、予約後の入室予定時間を案内室に必ずお知らせください。 オープン当初なので多少不十分な点があるかもしれませんが、よく見ていただいて、建議事項や不便な点があればご連絡いただければ、すぐに措置を取ります。 駐車場は計2台駐車可能で、3階徒歩お客様用駐車場は目の前の共用駐車場をご利用いただけます。 光陽市役所や光陽中馬バスターミナル、光陽店、光陽市民広場などが周辺にあり、客室内部施設としてはGRAND OPENしたルームコンディションが最高で、全客室にはLGスチームクローゼット、ウォシュレット、空気清浄機、パソコン、3タイプの充電器、YouTubeとNetflixの視聴が可能です。 高級衛生ガウンも提供され、ドライブインスルー客室で駐車が可能で、高級マッサージチェアとプレミアムルームにはバスタブが設置されています。 また、階ごとにロビーにスナックゾーンがあり便利な食事が利用でき、入口の横にはキオスクを通じた無人機システムがあり徒歩のお客様が便利に入室でき、コーヒーマシン、ラーメン調理器、浄水器、電子レンジなどの食べ物も提供されます。 これらすべての施設は 24 時間自由に利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "無人テルの位置はどこですか？",
            "answer": "無人テルは全羅南道光陽市中東に位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室前にフロントに連絡する必要がありますか？",
            "answer": "ドライブインの場合、デラックス、プレミアムなど、入室前にフロントに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約後の入室予定時間を案内室にお知らせする必要がありますか？",
            "answer": "はい、無人テルの特性上、予約後の入室予定時間を案内室に必ずお知らせください。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台駐車できますか？",
            "answer": "駐車場は計2台駐車可能です。3階徒歩お客様用駐車場は目の前の共用駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には光陽市役所や光陽中馬バスターミナル、光陽店、光陽市民広場などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設には何がありますか？",
            "answer": "客室内部施設としてはLGスチームクローゼット、ウォシュレット、空気清浄機、パソコン、3タイプの充電器、YouTubeとNetflixの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "高級衛生ガウンは提供されますか？",
            "answer": "はい、高級衛生ガウンも提供されています。"
        },
        {
            "question": "ドライブインスルー客室で駐車できますか？",
            "answer": "はい、ドライブインスルー客室では駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "プレミアムルームには何が設置されていますか？",
            "answer": "プレミアムルームにはバスタブが設置されています。"
        },
        {
            "question": "どのような食事が利用できますか？",
            "answer": "階ごとにロビーにスナックゾーンがあり、便利な食事が利用できます。また、入口の横にはキオスクを通じた無人機システムがあり、徒歩のお客様が便利に入室でき、コーヒーマシン、ラーメン調理器、浄水器、電子レンジなどの食べ物も提供されます。"
        },
        {
            "question": "施設は何時まで利用できますか？",
            "answer": "これらすべての施設は24時間自由に利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 495
    }
}